［認真問］選舉不分化嘅底線係去到邊？

想屈毛唔緊要
比證據我係毛就得

現時突然多左好多post講人力同民主黨唔肯初選
我又想問各位連登巴打
咁佢地明顯個人利益行先情況下
我可唔可以批鬥佢地？

一方面宣傳進攻功能組員係PlanB
但當個planB都唔合時又要無條件支持
利申：可能最後會有初選，純粹想討論下

如果最後民主黨唔肯協調
大家係咪都要再含？
我絕對容許小錯/唔夠盡力
Deadbody我都願意比機會
但白頭佬 黃碧雲 左膠之父之流
我寧願本土派做神我都唔想分票含落去
初選如果願賭服輸
我唔介意分票比任何人
包括熱血公民/陳小麗

但要我再重覆20年嘅錯
對唔住我做唔到

不分化唔係建基於雙方合作咩？
如果單方面拒絕左合作
請問算唔算分化抗爭

泛民傾掂就會有team 上黎講架啦
急乜春啫

我近期都打開國際戰線
連登我都好少理
最多都係開post叫大家Twitter
但見住黃碧雲班仆街
疑似唔肯協調
我真係想知連登仔點諗